請問邊度可以買到豬咀既塞？

如題,我自己本身用6200
想塞住一邊然後另一邊用p100
想咁樣慳啲資源同錢

手足 3D printer 整

咁既費用寧願係日馬訂口罩客返香港算

p100係N95，
普通口罩冇咩保障，
幫樓主推

但之前有手足講過係3D Printer

買得就揀BEF Lv架啦

No, p100>n95

普通口罩係冇完全密封
N95 level係完全密封
明唔明？

利申：買左一堆VFE

[/url]

塞住一邊會唔會侷到暈

仲有另一邊
係有少少焗架啦

100 - 99.97%
95 = 95%

有人比咗我啦
thx